## Еда

- Есть 2 очень популярных сервиса для доставки еды: Glovo и Wolt. В них достаточно посмотреть по отзывам внутри и выбрать нужное.
- Локально ищите рынки (pijaca). Там есть большой выбор и в среднем многое дешевле, чем в магазах.
- Есть местные маленькие доставки (у некоторых иногда нет даже сайта, только телефон). В Белграде и Новисаде можно про это не беспокоиться.